咪 當 屠 龍 Condom

和你shop玩爛喇，攞到經濟成果㗎喇
文宣話去商場已經夠，今晚冇人會食美心。
和你shop淨係喺度鳩叫、裝修，商場外歌舞昇平，有咩成效？

以前唔批不反，大家會點？千奇唔好去
依加個個龜縮入商場，冇勇氣堂堂正正咁向世界展現自己想「光復香港，時代革命」嘅決心，所以轉去打死物，又覺得自己做咗嘢，好似好撚勇咁。

一係就好似以前咁，冇不反就千奇唔好去，一係就收皮。日日喺室內打爆舖頭玻璃呢啲死物，說穿了都係冇咗個勇氣，喺中間唔湯唔水，咁不如唔好搞。

當主流示威者同風向係失去焦點，行動無咗焦點同意義嘅時候，屠龍願意點呀？再升級呀！

你哋呢？𠵱加屠龍失勢，你哋個個口講就話「屠龍係種精神，人人都可以有」。結果仲龜縮過以前，完撚全違反晒屠龍精神，當人condom。